困左係女友屋企 救命

11點已經醒左，好急尿，忍尿忍到宜家
佢婆婆同工人姐姐係廳
頭先係咁入黎，嚇到就黎瀨

明顯係自己屋企

等睇婆婆上黎

你女朋友間房都幾亂喎

我以為又甩左個鎖

我間房仲亂
應該點氹佢呀婆同工人出去

扮瞬間移動

有冇多d相

玩完4p先走

[img]

你叫小雲黎同我講

點樣叫走佢婆婆同工人

我都有啦

尋日有一個，今日又有

無用架 你只可以死忍

你靜靜地落床，推開窗向下望，用左邊啲冷氣機做腳踏，一個一個踩落反去啦

利申：平時都係咁走

我想屙左尿先

叫你條女入房
屙尿落佢個口

樓主好有童真

抄post

屌
我亂作既話俾肥婆強姦一百次強姦到死

想破處唔洗咁既

晴報 「90後再次被困，人力資源顧問：年輕人做事不作計劃」